想問下35+初選之後

係點樣平分比出線個D參選名單?

右下角新聞稿 pdf

"公民投票的結果會在 2020 年 7 月 13 日下午公布。戴耀廷副教授及前立法會議員區諾軒將與民主派 35+ 公民投票參與者,就結果商討策略。"

以我所知

- 預計各區可奪席數，
- 係立法會投票日一個禮拜前做嘅民調做參考
（呢個民調大家都參加得），
- 民調結果最高個幾位推薦大家畀選民自己組人平均配票 （四個席位就自己搵四個人夾一人投一個咁嚟投，六個席位就自己搵六個人一人投一個咁嚟投 ， 如此類推）

【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了